\documentclass[12pt,a4paper,oneside,dvipsnames,table,svgnames,skins,theorems]{report}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tuto]{tmbasev2} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !
\usepackage{postit}


%\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
%\graphicspath{{C:/Users/Thomas/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/forge/2nd-tex/images/}} %chemin du fichier image

\ordi{fixe} %pour fichier image
\matierechap{m} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
\version{2} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{0} %compteur de chapitre
\author{ Activité ouverte}

\begin{document}

\chapter{Circuit automobile}

\begin{center}

\thispagestyle{empty}

\begin{tcolorbox}[arc=1ex,  colframe=orange, colback=orange!5!white]

Le but de cette activité est de (re)mettre en tête la notion de fonction.
\end{tcolorbox}
\end{center}

\vspace{0.1cm}

Le graphique suivant représente les variations de vitesse d'une voiture sur un circuit de course automobile long de \SI{3}{\kilo\meter} et pour le tour n°2.

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.75]{fonctionpisa}
\end{center}

\begin{enumerate}
\item Décrire en utilisant uniquement des phrases et en maximum 5 lignes comment évolue la vitesse de la voiture lors de ce tour.
\item Quelle a été la vitesse maximale ? Minimale ?
\item Donner la vitesse au bout de \SI{1.2}{\kilo\meter}
\item Donner toutes les distances (si elles existent) pour lesquelles la vitesse est exactement \SI{100}{\kilo\meter\per\hour}.
\item Même question pour \SI{50}{\kilo\meter\per\hour}.
\end{enumerate}
On donne les profils suivants :

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.75]{fonctionpisa2}
\end{center}
\begin{enumerate}[resume]
\item En détaillant votre réponse, préciser sur quel circuit la voiture roulait.

\end{enumerate}
\end{document}